昔日性感女神泫雅 徹底崩壞?

btw, 好識搵dancer

我要IU啊

iu

我屌
比我屌都唔屌 做乜撚
利申：唔聽唔睇kpop 但知呢條女以前d mv好淫

呢排興波浪頭咩...好柒

樣衰咗好多

圖3仲泊撚住件大媽
屌你打怪獸咩

正咗喎 肥翻 冇咁道友

嘩 老了

整容啲後遺症出晒黎

做乜勁

好撚柒

dancer出哂事

trouble maker嗰時好正

大媽

以前明明好索

韓....韓馬莉？

由第一頭已經話佢柒樣又衰身材又唔係好 只係得個瘦字 波又唔大 身型又唔係有肉個種curve型 根本係鳩叫出黎既垃圾 一文不值

成身都係膠咁

第一日

千年處女

是撚但啦
佢出名淫又唔係出名靚

金色頭髮嗰位難分男女wor

個身紋晒字, 好有邪教feel

都ok, 過得去啦屌你

圖報真唔知定扮唔知佢個紋身好多年

My mother is the heart,that keeps me alive.

個頭搞咩

如果唔整中世紀公仔麵頭 相信呢個post正負評會逆轉
佢終於染翻黑髮

有冇巴打覺得似杜如風

食咗抗抑鬱藥物？

似呢個多

佢ig 有啲唔化濃妝既相
反而幾好睇

唔覺有咩崩壞 請尊重人哋嘅style

MJ好正

想屌

呢d打j野之外好少睇kpop野

唔係IU都敢開post ?

#23

IU是拿來打J的嗎？

咪Hwasa咁嘅樣

其實我都想講……

佢用腳幫我

嘩

diu

呢個啊嬋咁似屯門公園嗰啲